呢度多唔多人鐘意食蒸翼？

樓主老母係咪想食我啲蒸翼？

召喚蒸翼巴打